班superhero死忠收皮啦

屌你老尾咩,D垃圾超級英雄片根本只不過係包裝過既武俠片,分分鐘立意仲低幾班添,係你班垃圾先會當寶

你地班superhero有咩咁巴之閉呀 拍埋D垃圾
我自細聽eason歌大,佢D歌根本有意義過D垃圾英雄片

負評果班垃圾出黎吠幾聲啦?講中你地死穴唔敢出黎?

邊到有marvel質素嘅武俠片？想睇

我聽佢啲歌嘅時間夾埋可能可以延續幾年

所以咪話marvel包裝得好囉 你文盲唔識字睇唔明?

Whatever la

高級餐廳咪又係包裝過嘅茶記麥記大排檔 食得舒服睇得爽環境好有乜問題 縮返入老母個閪到啦盲反狗

你鐘意睇呢D得個殼既垃圾咪繼續囉傻仔

聽歌同睇戲有咩關係?

金庸同古龍我都鍾意睇 咁又點 鍾意咪睇 你咪繼續活係自己世界

why not both
你咪唔好睇囉

Eason 亂up唔尊重人的確係佢錯
如果倒轉角色RDJ鳩up都應該鬧RDJ

一兩套咪算囉
依家多到咁

拍埋D垃圾片有咩值得尊重?

樓主不願面對

標題叫人收皮但係內容叫人出嚟咁即係點？

聽歌同個人行為請分開
假如有日Eason強姦左你老母，樓主係咪都會因為由細聽佢啲歌大而原諒佢？

樓主我屌你老母

人哋中意睇咪俾人睇囉～ 關樓主你咩事啫

依家唔係講緊撐班superhero
而係屌緊eason個人品囉 講緊連對人基本既尊重都冇呀 錯撚哂重點 on99

中意咪睇 唔中意咪唔撚睇囉